呢對鞋真係好撚柒

九唔撚搭八

真

對腳核突姐